Test de sesatheque-client
=========================

Compiler sesatheque-client.js avec `npm run build`

Ouvrir les tests/*.html dans un navigateur (copier le dossier tests dans un vrai serveur web car les appels ajax marchent pas en file://)
